[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4568)

廢馬新力必

555 -2

5555555

樓下贏錢

樓主正撚樣

補和啦你班撚樣 好彩炸昨 和左渣都無 咪話唔提你

廢馬

曼聯5555

珍

突然刷角

支持

下場買咩

中間冇人

mu？

第一口 宇宙重心波爾多[+2/+2.5] 極限注

針 掛住收派唔記得搶

刷刷刷

我狼3:0 goal

屌 維迪生醒得唔得

Yes 頭先6.5足水

講完有冇笑

些路半大未

Yes la 唔足水買

利華賤到最後1:1撚狗...

比james同greenwood多D正選啦

竟然

掛住覆你

冇 本身應該中硬

搶唔到就咁多野講

1.92好似

差3隻角

通常曼刷完2，3個 就會冰返20分鐘左右撚賭仔

屌 有個利字都唔識大波

你包尾

即場過關一次就買到

沖完涼返黎要見到兩隊葡超客入波

比場100%你班基層 ajax100%

狼-5c

即係輸硬

mu!

49000 2:0

馬GOALLLLLLLLLLLLL

利物浦0:1馬體會

去屌閪先 聽朝見 祝各位贏多d

阿積士都要燈

狼唔使叫角啦等輸

沖到下星期

我曼2:0

屌 入喇 維迪

jumppppppppppppppppp

deulofeu

聖衣得未

越位喎

炸未

屈cup唔Cup到

屌你老母利華

你一買完就....

唔識賭波 有無人教

where is fucking var?

咩事？

都慣

針到有少少頭暈

利物浦英超冠軍

傻尻龍

無var?

咁都無越咩?

護級隊cup撚到咩

唔想睇到曼聯贏波 屈仔入未
Btw冇買

維迪斯真係半0全3 低水半格

Var check dou ng check?

我教你輸錢

我都想問

曼2：0?

martial仲要露兩腳先射

Thx bogo carry!!

擺明行前左先俾波...

冇var？

入到係獌狗本事，點解要睇

玩撚晒啦屌你老母 越位唔撚睇 正賤種英足總 VAR

單蛇又然

Same 幾時跑馬回回血

44244

完全睇都唔睇
我曼又贏

我曼！！！

var

就咁睇似越

我了

應該都就嚟要休息

好啦,無越

個新攻中幾勁

Var 淨係計客隊

西甲又唔派角點撚樣賭呀

馬仔

曼聯黑完車 連屈仔都要黑

屌 輸場維迪

屈福就降班冇錢買var

咁都冇var

咪撚出黎gel我曼 我屌死你

咩事唔派 唔係10c 咩

On9

除左主場雞仲有主場VAR

明顯越撚左 但中ng 是撚但果然炸完對家必入

666666

我都想gel 得唔得

屌你老母狗會9.5b包包果場仲唔派含家產又要數

咁多人買左曼下盤？

49000 4424

肺炎無人返工

狼-4C

6666

布魯日1分鐘入左一球
踢撚到就完場都係1.0

必蛇又贏

追左獌3
睇路

唔信你有買

曼聯全格收錢慶祝區

維迪咁都和唔到

買左上盤 但係都要屌呢隊49000

係囉 場波其他野都派哂 係唔派角

-2 快少少

19000又收錢
輕鬆

咩話 全格？

金絲雀唔刷角點入番球

如果贏曼全格
10 1 300
Cd rom唔派

冇獌鏡睇？

曼同狼正氣

Lm

屌總之買多啲曼狗

有

ok 有

LM!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

破例我ok??

Norwich 追和啦

究竟英超有邊隊賤得過曼狗 場撚場都黑對家

留名先

西甲20分鐘開1.5大盤 兩隊有冇咁廢

問題角

lm

我

又岩
我無買呢場

補唔補和好？都有30倍

開左幾場半大俾你啦

契仔出黎未

諾域入2球 派

$200

仲有一個0呢？

咁慢

補上

呢D波痴撚線

00完
通常我講完就入

LM!

40000

小注狼無入球

1

成晚都係波po
出左去睇左陣熱門就miss左罐巴
cls 冇一次留到

補

些路迪撚狗好彩冇買

買300

400000

但補要入錢

邊洗補, 中硬啦

中你 留tg

咁都補不如唔好賭 落得注最緊要信心

Same

大波24

直接馬會acc 31520520 快

係喎
我都為左你頭十轉頭五
你都仲未入過list

真係冇一次入到罐巴list

驚唔補唔陣爆你知曼嫁啦

些仔是但一邊入多球

廢馬 中左收140k

Pukki個柒頭空晒都飛機

紅

老閪都補

下場都就踢完

角呢曼

愛茲rc

我中過一次 5 1 300

曼聯1.5收錢

有d野整定
你d錢,我乞唔到

我都未中過你派la

買完客即紅

西班牙人紅牌

都話左華拉度列主埸好撚惡

屈福ng 100%

2倍讓球

補主win

屌，想補曼和都唔得

愛滋狗點解可以做到場場都紅牌

紅牌贏硬架？

有大陸狗全隊練武

咪玩啦 你駛鬼我派咩

中長井 留tg

45倍2:2 600倍3:3
400倍2:3
我全都要

仲唔換跑狗sarr 扺輸啦

想沾旺氣。。

點解單巴可以旺到咁
有無咩催運大法

狼隊4C啊

新圖

買隻馬嚟養

旺你老母？

屌你老味愛滋

單蛇養唔養馬

唔撚補啦。紅佐特別勁

報喜不報憂姐

我都買左8.5...

買埋啲廢馬可以點做

777 cashed

差1c 快

些仔半大收錢

@大軍閥

條2串1事前
呢排d事前都中

曼聯-5C!!!!!!!!!!!!!!

0000 尼冇

想比人派

點解紅？無睇

佢真係旺到爆，當然都有實力
但對家炸，90 分鐘入波，黑哨，咩都係企佢個邊

聖衣goal

聖E 1-0！！！！！！！！！

無敵聖衣!!

一場半場

愛斯紅左件
仲點刷角

0-1愛知

仆街斷金絲雀

我屌 蘭斯

究竟博19000 3C好定ng好

中

愛滋都夠膽買角
半8全8之鬼

唔係10角咩？

些仔半大長追長有

夜晚啲波好賭過晏晝

狼 ruby佬快擦角-4C

些狗半大易過含自己條J

冰角

蘭斯又針 我屌

含我嗰條ok?

本多唔識買可以輸身家

閪到仆街

獌30

GREENWOOD!!!!!!!!!!!!!

屌 買緊就入

武球王

咁係你個本唔夠大

自己開盤數鳩住都錯？

點解愛G紅左 對家Fg仲有1.58

綠木靚到

So b睇到未
綠木係踢正中架

我曼 -1

有咩慘得過咁

又gel

過左獌3
試下愛滋FG

屌你老母含家產馬會派角錢未包包果場想等到幾時派

綠木！

出肺炎了

話撚左大炒 全黑唔洗食屎了

些仔cup

燕豪芬嗰場仲未派

最後果關都夠膽gel

你旺好多少喎

籣斯追和啦屌

些撚狗2:1

推推樂
1. 奧厄串韋恩角細❤️
2. 拿玻里盤串貝迪角細❤️
3. 多仔9.5b 8.5b😭
4. 獨立隊盤😭
5. A米10.5S❤️
6. 皇馬3.5S❤️
7. 利雲特盤❤️
8. 鹿角盤 水手盤😭
9. 拉素盤❤️
10. 拉素10.5S❤️
11. 比勒盤 ❤️
12. 曼聯盤 ❤️
13. 曼聯9.5B 😭
14. 狼隊10.5S ❤️
15. 利華9.5b 😭
16. 比勒第一球❤️
17. 雷恩盤
18. 愛斯盤
19. 阿仙奴盤
20. 羅馬盤

應該有排

屌總之買多啲曼

你地好旺

點解

我蘭可否追平
奇蹟1:1 唔該你

今晚啲波正氣

睇黎有暗湧

買左狼對家

輸波輸左成日終於中了

屌老虎 中楣

3串1左曼同狼

些好波 幾驚第一關就過唔到

4424

批准 五分鐘內追和

Var is 公平的

55

蘭斯快啲追和

咁都食角

皇者曼又帶大家贏錢

死開啦屌

拖肥糖下盤希望唔洗驗腦

我終於贏返少少

我都係蘭斯追平我地相認啦

曼-1角有未

臭閪女旁證食角

👑 #新靈感
1. 聖莊士東 2.5 大 @ 1.68 🧧
2. #走 利華古遜 2.5 大 @ 1.78

串左金絲雀

曼狗又出LOW COST COSPLAY

肺炎佬

阿妓入球大

死獌狗差3c 呀

跟

愛斯比人刷角啦DLLM

曼爭1c呀屌

狼3.5s no4thgoal

抽起佢黎屌 出波都吹罰

整返粒啦恩哈路！！

快撚啲開波啦

曼10角一世球迷丫

曼聯角細硬? 落飛落得咁急

西甲派角未搞乜鳩

狼比多3弓角

蘭斯又輸

今晚D英超幾正氣

麥佳亞有頭皮

屌你老母食角

我蘭同我馬上追平！

維迪斯1-2個球 好撚假

女人躝返去做g啦 做乜撚嘢球證

奧沙辛拿 blacklisted
諾域治 blacklisted

牙積士點睇？

愛c6.5有無得叫下

訓

畢包有問題角？

norwich 收手 角都唔刷了

屌你老母唔係1c都冇呀

好廢 淨係識入12碼

有無人有睇

唔信場場咁正氣 正覺呢場會爆

入未呀屌你老母 蘭斯

下場

我估2-2

原來咁假 我2.5/3b半格都有運

屌 曼-1c

利華gel

恩哈路

8c goalllll

有冇巴打知畢爾包果場係咪未派角thx

Yes

今輪英超係得錫菲聯果場下盤 正氣到
陣間廠

聖伊天呢隊垃圾都贏波

利狗空門唔入

7.5 goal

又食角

愛c 33333333333333

邊隊

全世界10c 唔知佢妹乜撚野

華拉入未

有冇多C啊曼

阿積贏到？

曼？

仲唔派點賭 屌

半大定半細好

唉真
蘭斯

未必全格

輸埋今個月收手算

華拉打多個都入唔到

2角丫我曼

2x3

差1c

2x3......真係勸你快啲走 我幫你頂住

華拉打多個都贏唔到？

曼比角

利華整多粒得唔得

2x3 兩場都低過2倍
仲要一場輸半 另一場嬴都係輸 不如直接2x1

屌你老母咩

法馬

曼3:1 10 1 100

兩條低水你2x3?

雲達拿斯入球未

究竟諾域治呢啲畜牲點上嚟英超

曼比多角啦

蘭斯

贏曼城

dllm
葡超兩場都客入先唔得咩

希望愛滋頂住

荷華高斯個場爛到

見到大衞雷斯就想買拖肥

利華真係世界級賤種 除左識搞鳩人之外冇野叻

Ur

利華7.5 b

明顯做手腳

屌炸

隊野d組織同攻力幾好, 係英冠場場都屠殺人, 但後防真係好廢

呢隊波唔識守, 上到英超場場同人鬥攻比人劏

同曬路

蘭斯又輸一場

好日唔買下盤
一買就針哂

收六皮

再入啦陷家剷

唉

又點呀 完場先貼唔撚得？

勁中

我斯12m!!!!

Nancy 12m

有冇角神教我買角

Fake

法甲 客12M!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

上幾輪睇過幾場依加唔係好攻，有波就好多時都回後，好似驚失好多咁

入先得架..

哇屌 蘭斯12碼..

入pls

屌你

痴撚線，最尾二十秒輸12m聖伊天落地獄

real

包包角球點解未派？

契弟

MISSSSSSSSSSSSSSSS

1:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

究竟有幾黑先會咁

goallll

輸半

Goal 1:1 好感動

又有得笑

屌12碼絕殺

Gooooooooooal

下咩話1:1

蘭斯頂住半10 1 派100

馬利奧 炸

聖伊天 1-1 蘭斯

畢爾包唔派角既

半格都係贏

屌你老母聖依天全隊肺炎死啦

笑撚死

〇

蘭斯goalll3串1 goall

契弟又了

收屍

正!!!

真係契弟黎

屌你 聖衣呢隊臭閪 買佢連輸4場

我了反摩!!!!!!!!!!!!!!

我屌你老母 同親你路都無好野

德假未完

西甲官網寫 11 角

痴撚線，真係黑撚到咁好撚恐怖

中間個23號畜牲同個死黑鬼成場軟手軟腳成隻狗咁，個aarons踢波多過踢人，個Cantwell吹到英國中場新希望燥到輸波打人

個兩個中堅任人出波唔閂出底線，輸隻角好似好難為佢地咁

諾域治成隊11人都係畜牲

曼 刷角未

plm

輸到喊仲想玩多幾日

巴打

反摩 我了

臭格好快入粒

派撚左9.5先啦

30分鐘無角

蘭斯又12m? 唉 點解咁架

快 唔好等 2:2更好

宜定唔係收六皮， 係收皮

呢次有救喇

除咗個前鋒，無個似樣

9.5b 條友去左邊

gel

真 想睇人仆街

下季落返去又可以做盤王

得發癲未

馬會包包果場角係咪唔諗主派錢

派撚左8.5先啦

派未

半場8.5b揀左狼

白卡仔明知自己燈閪仲係咁gel

都收3皮啦

嚇鬼牙 12m

你試下個acc遮好小小

不如唔好遮

臭閪法假

仲有幾多關

一收錢就戒賭

串左金絲雀 無事

西甲主有冇得諗

呢隊波永久blacklist左

一關。。。。。。。。
阿2.5

30041969？

聖伊天果然係聖伊天

降班啦屌
垃圾農夫league

真係和

30944909

gel頭真係好鬼邪

gun!

屌 但我輸緊奧格點派

笑話

ajax 又細波撚狗 荷蘭班賤種而家唔識入波

我覺得Jer人買得細個d真係好撚on9
賭波鬥賠率嫁
鬥銀碼大嫁咩？

獌幾c完？

8

利華中楣

咪係 單蛇都未出聲！

真 我贏十蚊好過你輸十萬

心靈臭格ng

場西甲仲未派角
搞乜

雷恩對家最近好勇 呢埸要SKIP
重注兩點普馬士!!

事實上係 我平時買20$都笑人買10$

真 我成日比人jer我蚊注

阿績士廢撚到

冇得補飛屌佢

窮鬼真慘

讓兩球 尊重啦

真

華拉對家打少個仲有1.84係咩玩法?

你有無見咸巴 FS巴 Kybb會笑人買得細

唔好笑 渣左

阿狗 有無人同路

清識波 有馬跑果日莫雷都閪

點睇英超

佢正選有3個過氣球星

阿記 生命注

@彩
2.5可能會補成30倍過關

真 買得細過你鬼事咩
不過買2x3又低水係on9左d姐

咸巴去左邊

bb

有無人知狗會問題角會點處理

奧格可否入一球

廢到吐血死

呢個係買法on9就教精佢姐

係

Bb

但主個前鋒咁

就黎第2場西甲都踢完 第1場角都未派

酸撚到

補完又中

60歲係青年 佢咪BB

我覺得阿仙奴睇高半級 但唔想輸半..
買2.5B又冇水 3.5B又太搏 所以唔係咁想買呢埸
但一定買既都係會揀阿仙奴盤/角大

艾拉維斯唔係11角咩？

點解好似得我要愛記

ajex3.5s

半大左就會補no goal

係我就係我

普馬今年好癲 加上莫雷作客成日西
馬會根據番前季數據開盤 讓半球真係抵買

我進步了！

愛字頭個陣夾慣夾熟

咁我咪要叫你做爸爸

曼7.5b有驚無險

15分鐘冇射過

你岩 但阿仙奴最近都回勇左 所以呢埸買盤唔穩

比家用未

ajax賣走晒d人宜家廢撚到

奧格入未

似半場無波 下半先入1,2粒 輸盤格

利華果場角球搞乜

近5場全開半細

買阿積士5:2 好快有

babel 亨特拿 呢啲未撚退役既咩

罐巴係咪派 針左鑊勁

平半低水 主強勢半一都開唔到 客100%了

入球大ok?

羅巴買左細 唔洗叫啦

以假波論既話 你講法係似既
但以波論波 就主真係睇高D

阿積士極限㩒屌

對面三個守龍

想入手5.5

廠x roma上盤日

"買2.5B又冇水 3.5B又太搏"
睇你敢唔敢買3.5B
2.5B個賠率買黎不如度下埸

10C之嘛

傻尻先買阿仙奴

華拉度列入未呀屌

開半一好容易 打和收皮
睇埋陣正常就去馬

血肉長城

尼姆goal

臭格廢撚到

尼母

笑撚到，半一又死

雷恩又針

雷恩……

Cls 3倍fg秒goal

講完雷恩真係俾人秒GOAL

嘩 Skip得靚！！

2.5/3B

快手半大全大

雷恩我屌你老母咩...

愛斯比人刷角未

咩話 廢馬又中？

啲半一上盤仲要講緊係秒針

踢多個都唔識入波

雷恩細波秒針

西甲識入波未

利華古遜 -2C

阿狗好難賭

呢度有冇人買左臭格

包角大仲未派錢

屌串左雷茵廢到

奧沙 屌啦星 曼狗狼狗利華深盤就開到 真係唔識賭

奧格試下入一球

我本身都度緊盤串盤 度完見到尼母反底中 即刻叫大家SKIP算

啲護級隊真係痴撚線

我 但是旦了

利華整多1粒，屌你老母

雷恩又要岩岩踼歐霸呢..

牙積頂實半細

個場吸住個波咁 球速勁慢

似2:1

ajax fg

買撚左兩球半三球大

學下單狗 但我頭關就針

Gchi

難啦 奧格淨係識入12碼

11

呢兩日啲上盤愈深愈開到好撚痴線

利華下半無刷過

抽左未

利華要對攻波先刷角 攻防戰不嬲控到仆街

發現cctvb 播親都閪

恭喜晒

愛1.5b都針

華拉食撚咗屎

臭格入一球 刷兩角pls

呢隊狗隊一早blacklisted
上年幾次對面紅都輸盤

利華狗遜屌你老母

Jumped

要基達菲X普馬士了

我雷1:1

雷恩1-1

雷恩goal

荷華高斯主場原來係仿真草

愛1.5 高水 抵唔抵入

咁易半大...

次次大大注買盤都豬
今日試下基層注阿仙奴盤先

利華半4全4

乜草都好啦 冠軍廢撚到咁

雷就似返d樣

雷恩快cup

屌那星 跟唔到mama

屌 mama又carry

想跟

阿積士角大叫都無得叫

會踢唔慣

一粒都難

我半大仲好笑呀

積士 0:0

洗唔洗落地都吖佢地

一開波刷兩角俾你夾角細又唔夾

Ajax近5場都半細

利華落先次次買佢對面就瘋狂jer 買佢大就妹

雷恩半大秒gel

華拉會唔會踢多個輸埋

華拉度列6.5b

華拉打多個都仲未入

How’s Ajax?

唔會 佢好撚守得 但係真心唔識入波

收到！

不如10個人守龍啦 吊那星

利華又唔攻 真系dklm

好撚賤種呢隊波

利華終於5555

臭格夠膽就追和

邊場

利華古遜快D66666666666666666666666666666

21未

阿積肯入未？

唉 好撚嬲

ajax

快撚啲2:1啦

西甲角球派錢未啊西甲官網都話11個

GUN!!!

第一次跟羅蛇

同你同路，姐係唔洗叫

臭格咁都唔入

又一場半4全5

買左4萬愛滋1.5大

派左

唉，永遠千奇百怪個種一定係自己個面發生，尋晚雷加打多個都輸，咩都做得出

我跟左 希望唔會仕沉
最近買盤有錢執下 買角輸到碌7

唔會打多個都00掛

主入未

有幾多人買左阿積半大？

針得 變左大船

今晚都係

利華死都唔入 甩下甩下

今日佢25分鐘拎紅都攻唔入
下半場連射門都少埋
成班on9仔黎

華拉打多兩個先有機會

阿績士又中眉

4c

咁由佢 唔叫了

屌你奶 打多個都無波入

4444

西甲波係咁 英超你一隊拎紅 都9成輸硬

11個，點解派10，diu

打多3個都唔會入

高水平半上盤都好似死都唔會俾你開到咁

No goal
細角cashed

ajax同華拉入波未

一齊跟羅SIR數角!!

阿記好唔好

西甲穩陣D

雷 封乜

今晚角細易玩到

華拉都係降班擺啦

阿記大船final call

利華單刀都唔入仆街死啦去

上

華拉真係好撚廢

利華半4全5

華拉打多個都贏唔到

救撚命 華拉度列閪撚到

555

5c
繼續刷角

今日係角細day全細

利華最後果球，扭過埋門將，跟手On9到暈，結果射門都無

華拉我屌你老母

買極都買唔撚到6.5b 屌

比打小個既禁屌

羅蛇-2CCCCCCCC

愛斯 比人刷多啲C啦

西甲00踢黎把撚咩

羅蛇好撚勁

屌咩 法馬利卡奧炸左宜家唔識入

上呀 生命注

6.5 都輸 戒賭

屌你老母啦華拉 肯入未廢物

切 羅？

切盤

-22222

羅馬果埸同雷恩一樣
主隊岩岩踼完歐霸 客隊護級反底中
深盤 自己唸

學人中場就射

cls華拉仲未撚入波

拖肥 心0

6c

雷恩又係半格閪波 屌佢賭閪呀

屌你老母閪華拉度列 全隊斷腳生肺炎啦

愛斯比人刷角啦 屌

強烈要求無線咪撚再播足球 播親都冇波入

拉素咪一樣贏

愛華頓下盤

主禁屌緊？

愛記下盤

華拉我屌你老母 引我重注

你唸下雷恩同羅馬平日幾海鮮
拉素平日幾穩先
質素問題

場都完埋，2比0

華拉度列全隊斷腳生肺炎

都嬴盤 冇野好屌

華拉ng入手？

迪亞比廢到核爆

睇個樣西甲紅左客win好似琴日個場咁

法馬利卡奧
辛達卡拉

死埋全家thx

華拉你想點撚樣

一日買中3隊紅牌馬會有無回扣？

想輸

-22222cccccc

買荷甲真係吐血

批准

8.5b 5倍都唔開6.5

華拉度列半3全8呀，屌你老母

華拉入未啊

打多個角都冇係點做到

阿妓醒定啲

係輸就快 買左大波

華拉快刷角

0-1

愛GOAL

屌啊..

愛goal

搞笑

今日咁多秒糕

愛記

秒goal

未來人

HAHAHAHA

愛華頓秒GOAL

好彩無上臭船

阿記實係撚狗

輕鬆輸

拖肥出件廢老拜恩斯唔好侮辱我廠喎

阿狗

屌又送禮

阿記真係唔抵買 角大已入

屌你老母上盤生命注又秒輸 屌咩

咩話 倒掛入波？

屌真係拖肥

華拉度列全隊斷腳生肺炎死全家

Me too

下盤1分鐘cashed?

我睇哂今日d飛先一次過派

咩料一開波收皮

又唔見阿積士秒糕

77777

屌華拉想點

1分鐘一球 0:90

秒goal 逼害細波

連續兩場秒goal cls

等你 比英超下盤逼害

以為係愛斯糕

1-0

留名sin

遲早

入波喇 唔洗死

23:00 76 華拉度列 1-0 愛斯賓奴
終於頂唔到

goallll 華拉

終於1:0 屌你華拉

屌你終於入 仆街華拉

華拉！！

愛斯俾多2C

華拉1-0

被人入？

華拉頂到完啦

-2CCCCC

留名

華拉

輸撚死人咩

快手入多球刷多兩角

華拉高水平半

卡華特利雲！

我補愛斯下一球 屌你老母 怕左佢地11個廢物

西甲猜到完了

輸近柱
咁想輸波就早D失啦

妓半大-1

仆街連7.5都開唔出

愛斯都係降班罷啦

洗唔洗咁...淆底

笑死

華拉試下比多球

人地踢小個都捱到咁耐算係咁啦。。。

華拉全家平安

Luiz + Mustafi 正選
5場輸4場

愛狗後防點頂奧巴馬同拿卡90分鐘

比兩兩角

妓女入未

華拉主勝咁就出哂黎GEL

22222

真係11個系腳

22222222222222

666

我未

阿仙奴三格今晚再現?

12M

666-1

6c
-1c

789 ok?

Ok 可以唔洗死住

OK

-1CCCCCCC

6.5b大船開出未

垃圾愛滋已經廢 仲要讓人一個

伊禾比差啲

0100禾夫斯堡主勝串0200普馬斯盤
All in有冇得諗

20

有得諗 但有機會輸

2:0

屌 三串一斷愛滋

2:0...

2-0⋯⋯

要追數 輸埋戒賭了

3倍1.5大都拎得番

-1 5倍幾都開埋

邊個屌我推華拉盤????

慳番

紅牌無計

仆街 又var 要計啊屌

唔撚玩啦 呢幾日黑撚到仆街

又var..

搞咁多不如開波俾我8C

-1ccccccccc

抖下再黎過

自己又心急想追 唔串埋好地地

4萬1.5大 巴打中呀！

梅斯達菲個頭型到

計

針幾多

真係要 個人好唔冷靜

計左 2:0

唔撚係又秒goal 撚半大咁老套下話？

Ajax半細易到

我都針死

-1cccccccc

-1C開唔出 屌

無追到

唔好提

0.5/1全格

-1-1

咁角大唔嗌了

原來輸阿狗

華拉救返好多家庭

有無人買妓cup

華拉度列爭1c 刷撚埋佢

連續3場都-1c?

好彩上得快

岩岩3.8 無入到 好傷心

雷恩快d cup埋

又要GEL下自己
阿仙奴角必大

禾夫斯堡串基達菲 有無同路

阿狗cup到嘅

賭左阿狗生命注 妻離子散

咁多事後都冇個派呀？

驚嗨咩

半場追粒睇下先

同路...

4萬 愛滋1.5大 casheddddd
我唔賭了 再見

華拉度列 刷埋佢呀

愛狗比多球定下驚

西甲快刷多1c

幾倍買

比多角

-1CCCCCCCCCC

6.5b大船沈了

針硬 大船

華拉度列 爭1c呀

基達飛 有無同路

今日買左奧沙 樓堡 拉素半大 辛達卡拉 同阿狗

雷恩 想點

針你老母 幫手叫多c

HERE

錯手買撚多左個0

呀記快cup

愛滋佬12m？

VAR 12M

var what.?

拿拿臨開波比角啦

開埋 2.5 b

屌 搞咁多不如俾C我 晒撚晒D時間去VAR

一陣無女射12m俾人撲出去就7c

1001